各位接觸過李偲嫣的藍絲朋友，記得唔好入院比黑醫黑護醫治，番祖國也會比麻煩祖國，留在家最好

而且愛國愛港的李偲嫣對吞槍SIR盡顯關懷，藍絲們與其一齊懷念，不如一同前往現場

藍絲朋友們不如一齊落去慰藉呑槍sir

藍絲朋友們，有病都唔好入醫院比黑醫黑護醫，好危險架

中醫呢？

說得好！不要為祖国添煩添亂！

私煙天使喺地獄 正在為吞槍sir起緊頭
感動 流淚 哭 T_T

支持各位私煙朋友繼續撐警， 煲湯拎去警署， 可以嘅話問候警察吹返兩三個鐘頭水一齊食茶點。

記得留在家中

中醫有用架咩？

元秋話蓮花清瘟膠囊=疫苗

根本公立醫院大部分黃絲
藍人真係要小心啲